<resources>
    <string name="app_name">DermofaceX</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="app_version">v1.0</string>
    <string name="greeting">Halo, selamat datang</string>
    <string name="greeting_2">Bagaimana kabar Anda hari ini?</string>
    <string name="check_your_face_skin">Cek Kulit\nWajah Anda</string>
    <string name="facial_skin_disorder_information">Informasi Gangguan Kulit Wajah</string>
    <string name="acne">Jerawat</string>
    <string name="hyperpigmentation">Hiperpigmentasi</string>
    <string name="redness">Kemerahan</string>
    <string name="oily">Berminyak</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="blackheads">Komedo</string>
    <string name="application_information">Informasi Aplikasi</string>
    <string name="how_to_use">Cara Penggunaan</string>
    <string name="about_application">Tentang Aplikasi</string>
    <string name="about_app_description">DermofaceX adalah sebuah aplikasi berbasis Android untuk melakukan klasifikasi gangguan kulit wajah. Saat ini DermofaceX hanya bisa melakukan klasifikasi pada 5 jenis gangguan kulit wajah yaitu jerawat, hiperpigmentasi, kemerahan, komedo, kulit berminyak, dan juga kulit normal.</string>
    <string name="how_to_use_description">Berikut adalah cara penggunaan aplikasi DermofaceX.\n• Tekan tombol Cek Kulit Wajah Anda\n• Ambil gambar wajah Anda menggunakan kamera depan dengan 3 sisi yaitu tampak depan, tampak kanan, dan tampak kiri\n• Tunggu proses klasifikasi selesai</string>
    <string name="acne_definition"><![CDATA[Jerawat adalah kondisi kulit yang umum yang terjadi ketika folikel rambut tersumbat. Sebum, minyak yang membantu menjaga kulit agar tidak kering dan sel kulit mati bisa menyumbat pori-pori.  Hal tersebut menyebabkan peradangan yang memiliki tanda berupa munculnya benjolan kecil yang terkadang berisi nanah di atas kulit.]]></string>
    <string name="cause">Penyebab</string>
    <string name="acne_cause"><![CDATA[Beberapa kondisi yang memicu munculnya kondisi ini, antara lain: \n* Produksi sebum berlebih, yaitu zat yang merupakan hasil produksi kelenjar minyak untuk mencegah kulit kering.\n* Sumbatan pada folikel rambut oleh campuran sel kulit mati dan sebum.\n* Bakteri jenis Propionibacterium acnes yang berkembang, menyumbat folikel rambut, serta menyebabkan peradangan.\n* Faktor genetik atau keturunan. Kamu bisa mengalaminya jika salah satu orangtua memiliki masalah jerawat.\n* Folikel yang tersumbat bisa membengkak dan membentuk komedo putih atau komedo hitam jika terpapar dengan udara luar. Kondisi tersebut jangan dianggap remeh. Sebab, bisa berkembang menjadi pustula, papula, nodul, atau bahkan kista, apabila terkontaminasi oleh bakteri kulit.\n* Hormon, yaitu saat aktivitas hormon androgen berlebih atau saat terjadi perubahan hormon saat masa menstruasi.\n* Penggunaan kosmetik yang tidak selalu cocok pada kulit setiap orang.\n* Stres memengaruhi gaya hidup seseorang, termasuk dalam pola makan yang dapat memicu jerawat.]]></string>
    <string name="back">Kembali</string>
    <string name="treatment">Pengobatan</string>
    <string name="acne_treatment">Beberapa langkah bisa kamu lakukan sebagai cara menyembuhkan jerawat, antara lain:\n* Mengurangi produksi minyak.\n* Melawan infeksi bakteri.\n* Mempercepat pergantian sel kulit dan mengurangi peradangan.\n\nBeberapa upaya lain yang dapat kamu lakukan untuk mengatasi jerawat, antara lain:\n* Membersihkan peralatan kosmetik dengan menggunakan sabun dan air hangat secara rutin.\n* Memilih kosmetik non-comedogenic, yang sifatnya tidak menutup pori-pori di kulit.\n* Menggunakan pelembap non-comedogenic, yang tidak dapat menyebabkan jerawat dan sesuai dengan jenis kulit.\n* Menghindari memencet dan memegang jerawat karena dapat membuatnya bertambah banyak.\n* Menghindari menggosok wajah dengan menggunakan kain atau sarung tangan dengan permukaan kasar.\n* Menjaga kebersihan tubuh dengan segera mandi setelah beraktivitas karena minyak berlebih di wajah dapat memicu terjadi jerawat.\n* Menjaga kebersihan wajah dengan membersihkan wajah dua kali dalam sehari, untuk mengangkat sel-sel kulit mati, minyak yang berlebihan, serta sisa kosmetik di permukaan kulit.</string>
    <string name="prevention">Cara Mencegah</string>
    <string name="acne_prevention">Ada beberapa tips yang bisa kamu coba untuk mencegah timbulnya masalah kulit ini, yaitu:\n* Rutin membersihkan wajah\n* Hidrasi tubuh dengan baik\n* Batasi penggunaan riasan wajah\n* Hindari menyentuh wajah sembarangan\n* Hindari paparan sinar matahari langsung\n* Cermat dalam memilih produk sampo yang digunakan\n* Pola makan sehat</string>
</resources>